如果可以帶住今日既人生閱歷知識同智慧返去重生長大⋯

幻想當你可以返到小學6年班重生開始長大，有既係你今日既人生閱歷，智慧，學術知識，你再活到今日呢個年紀，生命會有咩唔同？

PS: 唯一係帶唔到歷史資訊返去，即係唔會知六合彩開咩number etc

推

答案響晒呢道

如果無晒六年級打後既歷史，即係唔會知97，08 股災...

其實無咩大分別

但你可以不費吹灰之力所有野拎滿分，又識講野

連登成班小朋友 可能距離小學6年班淨係過左幾年
冇咩分別

戇鳩 咁你識自己條路應該點行已經好好多

買股票都夠啦?
知道廿幾年既股市同樓市既大約走勢,97前買樓,97放,2013再買,
中間最少有兩次大牛市。

應該係屬於歷史資訊

咪係囉

唔可以玩投機炒野呢D, 仲有都話冇history information點會知黎緊97 2013點

咪好似柯南咁

咁即係會失憶

咪又係做鍵盤戰士 返去幾多次都係一樣

小六?
返去小一好D

咁如果小一呢

可能會覺得身邊既同學好l蠢好l低b，但為左融入環境，吾俾人排擠，唯有扮低b配合翻。
但日子長左會覺得好攰好煩，可能選擇自摺算

有冇人生經驗其次
有機會返小一
我會逼自己過健康嘅生活，唔好偏食，要做運動唔捱夜

會變做小新咁

咁就好呀
可以重新識過D小學同學

我唔想考多次DSE